一人一個戴口罩好處

真係唔戴唔知好處多

發覺自己戴完口罩之後無咁柒，直情行路都有自信過平時

請出招

搭車有d人真係係咁咳
戴口罩都叫擋一擋

利申：戴開面巾

出街唔洗嚇親其他人

遮暗瘡

唔洗化妝

遮住塊大面 畫條眉出得街